明明係因為中共要偷美國技術先「取消關係法」為什麼他係FCC幫中共推卸責任

為什麼不在FCC公開講，是中共想打低美國引來的禍水，令美國為了打擊中共而「取消關係法」，將香港700萬人的生計斬斷？反而係FCC講到是香港人自找，懇求美國「取消關係法」？什麼要幫中共推卸責任

平時係網上討論，因中美交惡令美國為了打擊中共而「取消關係法」，相信唔少人會認同這是中共引來的禍水將香港700萬人的生計斬斷，將香港人的幸福推上絕境，大量失業，港人先會因中共引來的禍水而反抗，所以都同意係這個情勢下「取消關係法」有利香港人自治，但香港人係FCC公開要求取消關係法，個副作用大到甚至可以同「香港立法會宣誓風波」咁大鑊，而家已經立即被人利用製造文章，嘗試引導傳媒，指貿易戰係香港人自己引來的禍同中共無關，讓全香港人什至乎全世界知道反對派只係想香港人攬炒。一但美國「取消關係法」，反對派一定被認為同這個禍有關係。成千上萬香港人的怒火便會指向反對派。 明明中美交惡，先係美國將來對香港貿易戰的主因，可是現在有人想配合中共為23條鋪路，轉移視線令人唔理港鐵單野，而且更幫中共將來推卸貿易戰影響香港的責任而鋪路，轉移市民怒火，如成功立23，他應記一功又可上位。

一但美國「取消關係法」，令香港人大量失業，將會有更多這類文章。

又唔同祖国共患難啦石生？

美國會因為一個陳浩天而去取消關係法
不如解讀埋美國取消關係法係為咗支持香港獨立啦

如果中共動用大量傳媒在全球，指貿易戰係香港人自己引來的禍同中共無關，全香港人只會知道是反對派只係想香港人攬炒，好多人只看TVB新聞，中共完全有可能令要香港人相信是因為反對派懇求美國在先，先令美國「取消關係法」。

中國永遠冇好帶協

假設 香港人知道是中國 長期偷取 美國技術，引致 美國人大量失業，導致美國不得不取消關係法 ，將香港人的幸福推上絕境，到時候 香港人的反抗力量 就會真正爆發。